[NS] [PKM] LPLE討論區 #26 4P大亂鬥召集

此POST並非小圈子

嚴禁召開TG進行小圈子活動

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

15. 點解我問野無人應我 依個POST係咪小圈子
你自己反省下有無講過官譯或者留TG

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

見到FF係荃灣拖住條女

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

黏龍

無圖你話佢拖住學生妹都得

想問頭post遇到飛天比超劇情LPLE點先出現到？

卡比獸 是咪之後都有得捉
唔想理第二隻 住 ...

是

含你條撚

4P召集人走咗去旅行係咩玩法

都冇人同你爭

有無人有電貓code多可以比我

唔爭了 無對手

你見我今年拎得咁小就知有嘢發生啦

點解內傷朋友拎得咁小CODE呢?

朋友又點拎得咁小CODE俾內傷呢?

究竟係朋友拎得小CODE俾內傷呢?

定係內傷D CODE派得小呢?

朋友D CODE呢?

如果各位有咩CODE可以提供o既話請盡快聯絡我o地哩一班內傷朋友
[url][/url]

屌 幫我問下你個fd la

拎唔到CODE？

佢話派哂

屌,放假執返USUM個倉,發覺好多5V迷你龍,鐵啞鈴係GAME入面
個BANK仲有埋卡比獸鬼斯
有冇巴打有興趣?

USUM既呢度大把人有(什至閃既)

咪就係生唔出閃先咁多係到

對項瑪莉露麗都幾箱

就咁放生好似好曬咁

放係BANK儲BP息先,等GEN8再俾人啦

等我再執下先
屎忽痕想玩埋球種，要大執個倉

執屋搵到D咁既野

好大隻比卡奶同飛花貝

啱啱喺朗豪坊睇完套戲，上樓上行吓先

捕捉到你

係POKEMON HUB

澳洲宣傳pkm let's go個電視廣告又幾得意
有成30秒都唔平

有無人可以比張電貓code我

有冇人比張戲飛我

我買左佢話派哂

你去左邊度睇，我尋晚去德福睇佢都係答我HOLD起左好少CODE

Mcl沙田

MCL早左上，可能D CODE派得快D

班大陸仔衝晒去新界搶code啦

去都去寶琳港島果邊

如果你純粹想要電貓既話
我可能幫到你！

上次咪話上網見到有個台狗整個66比賽
約時間，打贏左就送架啦
不過隻野6v 你明架啦

Btw 其實真係大大力屌柒佢兇返佢就會比code你

識玩喎 入我條code送隻改寵比人

唔想要改寵

利基亞我都仲可以比到條你
雷貓定唔知狗我就真係派晒益晒你地啦

毒撚邊識屌人

咁可能要係d平台同人換
用其他配佈同人換

會唔會有第2輪派CODE

買左聽晚mcl德福
是咪會拎唔到code

佢唔比 大大力屌
叫佢退飛退錢

機就應該星期一二到
我要code呀

祝你好運

路過德福

啦 正常程序就應該咁嘅
大不了咪唔睇 買咗飛又唔拎code咪

日本仔又發功

山竹女王

超能貓消失咗成個禮拜六

白色果d係煙定係...

不意外

香薰機嚟架

心想太糟糕

又幾似

咁睇黎要出盡力屌佢先可能有CODE，加油

全套

一見到個po有人提垃圾
唔洗望名都知係邊個

香薰機

下次要code買優先場啦

old news

蘿蔔頭 我唔追post的

差唔多成日冇上黎
貼完野就做其他野

我仲等緊你貼錯野，等到依家

我係淘大買飛個時直接拎埋code wo, 點解你地買之前唔問清楚有冇code先
聽日睇

態度正確

淘大ua全日都係~$60（新開張）

我睇戲唔洗錢

又食又拎

想問下
我究極{} 3LV洞搵到蓋歐卡
係咪未進入戰鬥都未鎖定是否色遺?
如果我刷到悶想走, 都未當我捉左?
同埋淨係靠同步寵鎖性格?, 咁撞到色遺都有機會錯性格喎

搵番張連on9超能貓都學得識既亂數比佢

即到

嘩屌
放低本書好耐啦喎

睇唔到, 太蒙

唔需要刷閃
刷性格就夠
反正都係玩幾日

usum喎

禁開就唔蒙啦
然後未戰鬥就唔定閃 走佬唔計捉

唔比錢拎咁多code仲串串貢

上網買

dklm
打電話去都係話無哂
陣間就去小9佢

冇乜日文場

呢d野親身買飛最穩陣

我啲code係為大家

專恰毒撚

[有圖] Poly大學男生 Momo:「如果女伴賺錢多過我，買樓負擔較多首期，我不會介意，亦不會理外人閒言閒語」

Momo - FF 真身

係
仲要集中係幾個場

負評

其實我可以剩係拎2set code益自己然後就算

尋日去mcl睇, d code已經派晒

呢度係咪有曲派

唔知有幾多票房係呃番黎?

最冇存在感嘅幻獸係咪水火？

個個staff 都hold起幾條派比朋友

今集拉打好撚正

男人老狗叫momo

我都識好多男人叫momo

老實講,我都識好多男人叫momo

MOMO好似日本既意思係桃

應該有D似香港大眾名家恩咁,係男女都用得既

撞名個下係有d老尷

仲有無code益下usum新手

原來係佢佢講野好低b架,成日以為自己好可愛咁,上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換,搞到我都覺得唔好意思.

我聽到有人想要code

我以前叫Wilson 撞名太勁改做Vita

hi wilson

Hi momo

叫Wilson有電話舗有停車埸不知幾爽

FF係咪細個係online game扮女人呃人做老婆然後叫人地送野比你所以叫MOMO

利申試過

叫Vita大家都飲我D汁液

即刻飲返包麥精先

義仔

可唔可以幫手開伊貝版圖鑑

蕉仔

有冇上次隻瑪夏多，我上次無code

得一隻 果時問內傷拎

我以前ive同班有三個ivan

所以我自己轉咗做ifung

另外兩個ivan都有囡 仲要坐隔離

我好似聽到瑪夏多喎

一撞名就要俾人加埋個姓係後面

好彩我係絕對唔會撞 (唔同時期用唔同英文名 結果d人都係叫我momo 擁有千個名既男人 )

問題係你入得晒咩

如果我係街到撞到FF同其他人一齊
一定大叫FF而唔係MOMO

果陣我換配佈換到懶
好似扔咗剩低果啲上黎 比真紅巴食晒

過晒期啦

我都想要

食咗一張咋喎

咁有啲乜換到
我得佢同色違蝶蝶想要

明明我個英文名都係濫到爆
但係讀書果15年從來冇同人撞過名 , 係做社畜之後先撞過

咁無了 我啲配佈全部儲得一隻

我扔咗三條code上黎炸嘛
食咗1/3

咁食咗好多

係街我唔係好up得出momo呢個名

或者大叫佢 HxWxxCxxx

我得一張多，你兩個隻抽啦

呢D名我冇乜好感，明明唔係英文名黎

唔係CxxxWxx咩

搵返避雷針條片求證下先

66隻抽？

HO WAI CHUN

我又冇乜所謂 , 唔係叫akatsuki呢d咁q口的都ok
再者怪獸公司好似有隻嘢都係叫momo

大叫ff或者超能貓

花名今日有無野做

無啦啦變左起我底大會

單打打到今晚喎

真新手

Too late , 同咗朋友出街食飯
不如下星期一齊去睇MSS , 完咗再玩

mss新場好多空位

真毒係起唔到底的

不過下星期個mss完左=夜晚8,9點
打swiss bo3

見過場好大好似好正咁

下星期...

唔係啩
咁上次比賽途中多唔多吉位剩

23號就現充

應該都有

現充大爆死

超能貓使用貓之手 使用了同伴的大自爆
超能貓倒下了

花名同我玩 唔好理佢

真新 , 請唔好廚死我

又收集到多位巴打閃卡

咁你死緊都得

發現新大陸
POKEMON AR 探索器
可以捉3雲同埋幾隻POKEMON
最緊要係夢特夢球
都係309YEN

橙牙

我都係新手 lala又做我

但係五角星價值已經低左

夢球
我有玩黑2但當年冇咁HARD CORE,爆左機就算
而家想要自己捉既夢球得返呢隻AR

新手已經廚得爆人

係 超勁

ar有5角星架咩？
印像中好似冇星
btw想儲夢特5lv地電雲

10蚊

買寵=傻豬

=bbg?

買寵=衛藍

咩叫5星，5角我就知
不過BW乜都冇

眼殘 自膠

…唔係囉，卡標邊係星嚟

唔緊要啦 我錯

想問下睇戲拎code隻利基亞同雷狗係咪隨機性格

係

想請教一下，守住同替身有咩分別？替身要扣1/4血，係咪保護範圍大D?

荒廃したポケモンスクール。レッド（RED）みたいな在りし日のディア(DER)。並行世界。へいそうかい。

守著只得呢回合有效
替身只要唔俾人破到就會一直存在 , 咁你之後的其他回合就做到其他嘢

謝謝巴打

巴打係咪集集都追

XY&Z

GEN4啲神獸好撚難捉

BGM都多人講到上Trend榜

你老味唔撚再想聽到依首歌呀

今集電影好悶
又冇神獸大戰，隻利基亞咁就完
最尾放孔明燈真係

劇透死全家

太激動

現充廢up話我現充

公平咩

不用分那麼細

冇衝突

佢無錯

你班圍攻我

唉比佢艾豬囇死
你地快去睇下

lin呢

你平時啲陽光烈焰秒發
我果啲要儲成幾個月先出到一丁點

等內清帶佢返hk比大家睇

人在布村都有得曬
現充到咁

拿認左了

無佢哎豬

香港2個澳洲1個
現充爆炸啦

我都冇
唔想盲住 唔睇好過

我唔可以爆架

唉內清又扮貓

因為我唔係布村囉

我係一隻成功嘅超能貓

Eat ed?

朋友

明明你見過

係咪係EB game前面嗰個？

內傷

你一掌拍落黎我呆咗果次果個

其實我冇預過咁大聲
同埋都唔係好大力姐

打到我內傷

有咩方法可以攞到到威嚇特性嘅熾焰咆哮虎？

係到問人拎

咁應該問邊個好

+$10

邊個有打vgc嘅企出黎

退後一步先我

屌 雷系點打un地龍呀...

新場for我地打8人大亂鬥

OK喎

新手入坑..
Usum（暫時唔打算玩lple）
玩過gameboy版only
可以點開始玩好.. 主線進行中 但好似好多其他野玩..

爆機先好諗其他野

都係既
都係想搵個遊玩方向姐
好多新野

爆機之後學吓雙打對戰

原來仲有好多新人入坑

爆左機再諗點為止入坑

Let’s go悶得濟
刷咗幾日閃打算玩翻usum算

始終未爆機咩都做唔到
爆左機有興趣繼續玩/同人對戰先考慮都未遲

爆機之後學吓66單打對戰

睇完戲攞左code
佢有句話一份遊戲只可以領一份
係咪即係我有2份code 都攞唔到第二隻？

yes

除非你del save重玩

講起上黎，班鬼佬SUSPECT緊Z龍

唔通要上uber 佢招專屬地幾強既
不過我都好耐冇留意smogon資訊了

錯晒性格既

咁咪唔好save再拎過

SAVE左, 要做倉管了

得嘅話你覺得我會派 ?

有2個fd冇玩usum

可能你多到懶得入呢

如果我掟晒上bank
Del save ，攞返落黎，係咪可以入多次

Ok
柒到喊

打完主線之後去影相

練具甲武者用先手蟲技+復活葯對付神獸
無特別練好撚難打

有人俾左呢隻野我 想問係咪好勁
好似係電視入面小智果隻野？

水系打輸火系你話勁唔勁

葯？

都無得同莉莉艾影相

係mega加火龍

太耐無寫藥字
唔知點解打左葯
你唔講都唔覺

？

即係廢

呢幾日奇蹟交換係咁換到呢隻返黎

輪唱隊

諗住換走啲4v垃圾比人，一箱換到兩三隻我未生既4v寵或者靚球種算係咁

對戰就未深入研究

巴打好好運
4v好野黎
不過6v勁啲！

我未搞既對我黎講就好野黎
6V收到都唔敢要，怕改獸
誇張到6v閃幻獸都收過，想傳走仲比系統話唔傳得
你到底當初係點傳比我
嚇到即刻斷線去放生

好多野唔係咁明

邊啲野
V？
奇蹟交換？
改獸？

你地拎哂啲角色未？

未

得一半

大亂鬥？
拎晒

拎晒好耐

我得5x 拎完仲要練埋先敢同你地打

我剩係練緊一個角色

我仲多過你

受唔受廢柴玩

唔使練咁多

想開哂啲人 再練4-5隻先

呢度d人越話自己廢就越勁

會唔會係咁

V 改獸

V 個體值呢個term q&a有講
睇完都唔明的話你可以將呢個數值理解為天才值
越高越天才

改獸即係用金手指之類的嘢改造出一隻超級天才的pkm

或者改造出遊戲本身極難，甚至冇可能會有的pkm

想要Z花

咩黎

紫色嗰隻

改獸就係指cheat返黎既寵，奇交返黎既閃光神獸仲要100lv，都肯定係用電腦改出黎

個體值範圍由0-31，用32進制表示最大就係V
4V即係有4項個體值爆燈

6V即係6項全爆，但唔一定係最好

點解6v唔係最好？

好多原因
例如特攻型既快唔想物攻高，混亂打自己扣少啲
覺醒力量既屬性因個體而異
慢速型既要鬥慢速度0就最好

種種原因要慢慢浸耐啲先消化到

Gen唔知幾多代應該有

唔理啦 總之6v就係勁
你見幾多人刷就知啦

咁6V做種馬都好既

我剩係練咗幾隻
比卡超 卡比 路狗 火貓 鱷魚人 Mii劍士

一隻6V百變怪搞掂

點刷返黎

班老屎忽用RNG整出黎

識玩緊係玩岩男

利申唔識

唔夠老，咩係RNG

邊隻係岩男

Rockman

難玩到

又黎考你地pkm知識既時候
請解答以下個體值調整既原因：
Q1. Att 21 紙御劍
Q2. Speed 0 百變怪
Q3. HP 29 裂空座
Q4. Speed 7 瑪莉露麗

1.唔知
2.生強
3. 醒力？
4. 唔知

錯晒Sorry

1. Beast boost 速
2. 百變怪打百變怪會有利
3. 替身
4. 快過唔記得邊隻寵

內傷你用king krool係咪因為佢係鱷魚

百變怪生強都錯 ？

Q2係咪同夢特有關

邊有裂空座係21hp
講緊綠毛蟲呀下

（命玉）

A21 要配timid

1岩
要幫紙御劍boost速就要用膽小性格 減物攻再21物攻個體

其他唔岩

生強
威嚇

對戰方面既原因喇

因為佢係T0角

Yes

未見過雙刀流紙劍阿

講咁白就唔係問題啦

百變怪對戰
真係無諗過

玩開vgc

原來係玩廚
仲以為係neta咁浪漫

最後個題 瑪莉露麗7速係為左慢過鬼劍出招

好勁架 佢個特性直接copy埋你強化過既能力

有咩用

佢會變劍mode,你食一招先,再拍落拍死佢

強烈要求出題果個下次明確講明打緊咩規

家暴

咁點解唔4速/0速？

但0速唔怕比人轟死咩？照計應該薄皮？

但點解要用瑪莉露麗去打鬼劍
COUNTER到

因為只係想慢過紙劍lor

算係陰人既一種姐
對面以為用鬼劍打你實贏但又俾反殺

都只係一種玩法 實用性就大家諗

除左百變怪其他三條所有規適用

其實直接拍佢盾已經夠，chip chip下已經夠

又學到野

一出場就即時變身=對手既種族值
不過如果可以夠慢 就可以先吸收對方威嚇 再變身 就間接無效左威嚇咁

所以依家冇人咁調啦 xy初期既野黎

個陣好多弱點保險 一拍落盾就gg

變身係先手 ？
真係未用過黎對戰，連劇情都無用過

係特性

唔得呀，紙劍100LV個陣21攻都過到速

見過日本仔玩速專百變

比人嚇完先變身
變對面status
再嚇返人轉頭

用左黎生強咁耐連佢特性都無睇過
返去認真睇返先

100lv rule咁冷門

無人會講100lv掛

速專geomancy xerneas

s0 速專百變
冇衝突

百變怪用過就返唔到轉頭
每次變身都好爽

我都無乜上網打，之前都係收集向
話說隻閃蝶幾時有得拎

仲未有消息 今次咁慢既

再等下啦唯有

btw，有無咩途徑可以收今次睇戲送既code？

唔想入場睇

企係戲院出口

Modest Partner伊貝係咪都玩得過
定要Timid/Bold?

定開場前去售票處捕好啲

可以試下
我未試過唔知

聽日

隨便

果隻Zeraora係咪PVP冇機會上場
佢招專有技好似幾勁

連埋play rough加落koko 個moveset就好，隻野明明物攻高過但係要行特攻向

koko有個field boost仲想點

ﾔﾒﾛｰｼﾆﾀｸﾅｰｲ
nico.ms/sm20272750

唔擋佢專眼VS就好大獲，又食又拎

同埋koko 想大力可以照玩物攻姐 配埋電z

對戰得20 min 好似有D忟水
整左隊上網打
打3隻皮卡超就基上 = random search對手

你確定你係收集向？

皮llm

咁我得個全國圖鑑，幻獸唔齊，配布又唔齊，閃又得小貓三四隻，球種又無隻齊，標記又無特別收集，係高手面前又真係唔可以算得上收集既

但相對自己上網對戰次數一隻手數得曬，咁係收集向既

見得多打錯

我都成日diu 官方唔就番廣東話出一個version

尋日去睇戲, 個工作人員夠鐘就大叫 : 精靈 ER~寶 可 夢...
之後自言自語 : 屌 真係好Q口

想問睇戲粵版小智會點叫隻pikachu

呢樣佢精呀, 直接讀英文

用英文讀

咁on9

咁其他精靈都係英文

no

改完唔敢用，即係隻嘢連中文名都冇埋

好on9
希望老任會醒覺比番個廣東話版譯名比我地

有冇伊貝版既巴絲傳隻毒氣丸同喇叭芽黎

依樣嘢緊係要問有經驗人士

@蛇王獵人 比大亂鬥勾引完未

見你講到自己新手咁 有冇興趣同我對戰？

你是屬於哪一個階級的收集黨？

1. 配佈全達成
2. 色違全達成
3. 球種全達成
4. 圖鑑全達成

未收工，夜啲有機會再講

又虐新

5. 幻獸外齊圖鑑

要儲球種都唔知個bank點排好

4我都唔當係收集黨了

部機唔係手 比唔到你睇

得閒先比我睇啦，唔使特登

收集向唔代表我收集齊架

有冇人知邊到仲有連埋機既game set買

去so0問下

順便問埋商店球儲唔儲 ？

垃圾商店球剩係儲化石寵

我覺得個heal ball都幾好睇呀

Heal Ball只係Love Ball替代品

問左好幾間都話冇 會再去問下 唔該晒巴打

啲球果球係咪得心金銀魂先有得重覆攞
gen67得一兩set？

撐枱腳

YES
Gen6無
Gen7 SM 1SET USUM 2SET

現充走啦

最少爆左26次機

真毒

咁我係乜 WHO AM I?

你係劇毒

女朋友 老婆視角

請勿虐待動物

不過我屁想做猛毒多D

我影架

換返黎

對面個衣著...
唔係你唔通係DD

嚇死
用啲咩同人換？

邊到黎咁多

唔怪得我去買飛同我講話冇

佢舊年包場請晒我哋睇

佢睇左幾十次電影
真fans

仲勁過爆26次

其實好似只係MCL既CODE派得快，去其他戲院睇應該會有？

千奇唔好去火車站沿線戲院

傳聞小王子巴打為咗唔使錢睇戲而特登溝條戲院妹

又鳩吹

Cls推咁快以為講d咩
點知個Pkm post真係講仆街茫

FF一出題就會增加推POST速度

前面果4條問題難到呢
老手唔同d

加油爆機先

感覺同細個玩既pkm世界好唔同

最緊然爆機後上黎同我地對戰！！

緊要

咁快諗住恰新手

無道館，無單車，無秘傳機

仲記得之前有個巴打叫袋咩咩咩
依家都係唔見咗人

let's go 新手升左1隊
有冇巴打有興趣對戰

隻驚入左盒
幫推

未買

咁快入盒
知唔知普通規則同另一個有咩分別

我星期六嗰日喺朗豪坊CinemaCity睇有
可能CinemaCity太貴少人去

計埋or not 食糖增加既覺醒值

ok
咁緊係唔計
冇理過食糖

我啱啱都收咗二手究極之日
不過book咗今個星期矯視
又要抖翻一頭半個月無得打機

到我問問題

1. 以下哪一種球種是存在的？
A. Love Ball 超能貓
B. Beast Ball 立方獸
C. Dream Ball 四季鹿
D. Moon Ball 柏奇利茲
E. Heavy Ball 赤面龍

2. 初代入面有幾多隻精靈並沒有圓柑球種？
A. 3
B. 4
C. 5
D. 6
E. 7

3. 寶石版有邊隻精靈係無球種的？

4. 以下哪一隻精靈利用Heavy Ball捕捉時，捕捉率為最低？

A. 紙御劍
B. 小球飛魚
C. 小卡比獸
D. 蓋歐卡
E. 粗口雀

更正返小小嘢

無人理我

c, 兩set化石化飛5隻, 基拉祈, 紙劍

係咪有巴打要威嚇火貓

全錯

3. 小刺蛋

E, E, 唔係好明你想問咩 不過你咁問得應該係脫殼忍者?, 唔知

1. USUM有赤面龍,所以係 E ?
2. 唔係化石家族咩 仲有邊個?
3. 咩意思 ? 幻獸?
4. 最輕果隻係咪B ?

1. 1000000% E
2. 唔想搵 我估3化石+立方=4?
計埋神獸4+5

3. 唔想知
4. 9估 chatot

錯

係呀
巴打你有多？

差唔多中晒

小球飛魚有65kg重架

第一題出得太易
但其他全錯

65好重咩
輕過我啦

#dust#
咁1E囉 定係hgss柏奇利茲
2 開左serebii睇好似唔止7隻喎

4係蓋歐卡因為本身捕捉率就好撚低

開你個serebii黎見我

應該有蛋餘
但有都3~4V同未必對項
要唔要

FF係咪想恰我?
我得閒比你打啦

如果你唔計進化型, 夢夢就4隻, 計曬151的話就唔止7隻

星期日比賽大家嚟觀戰啦

有全香港最靚仔(未訓醒嗰陣)同最強既訓練員做旁述

我見有化石五隻, 立方, 夢夢, 同埋柯波郎既另外果兩隻既

打咩rule? 6選6 定 6選3

可唔可以遲下先要
過兩日做矯視 屋企人收晒我啲機
夢特嘅話係咪孵蛋都可以遺傳到？

簫巴call馬 咁點可以唔去

6選3啦
比你一Q一隻唔使咁曬時間

男夢特同百變怪扑野可以生到夢特 , 但同女普特生的話只生到老母果邊

依啲題目唔係不嬲有共識唔計當代進化型嘅咩

邊有可能
交換FC先 5472-6990-5052 MOMO

add左 上線

麻煩晒
屋企人好緊張我對眼 搞好對眼先敢玩

有冇LIVE

睇FF秒我有乜好睇

唔緊要
最緊要多d上黎玩

講到咁陣間我輸點算

呢度d人越話自己渣就越勁揪

開估時間

邊有可能

巴打承讓了

轉個fun隊玩下

星期日果陣佢訓醒未

我就係得呢6隻係有搞埋努力,用另外3隻打多埸就打木村隻GAME

你隻mega恥鬼咁慢既

HP252 雙防平分

再次承讓了
練多d寵打 有種想要可以問我地拎喎

因為唔係+速係+特攻
隻閃仲要速冇V

我呢

唔怪得我115速快過你130速
差咁遠

有野想要會出聲架啦
而家信我係對戰新手啦,頭先除左肥大真係一Q一隻

好想學Z技專員大叫Z技

幾時先有返Z技

下年

下代出Z技要用體感出就過引啦

我上年係syd打regional出Z技真係會做動作架

btw 木村係人中？ 好玩嗎？

你唔識玩

係，等我玩返晚先知

屌你老味,D極同人中6一模一樣,HEA撚到

順便問下巴打們,袋獸應該要精神力防混亂好定大膽等普格可以打埋鬼好?

大膽吧

好
得精神力生到5v對

好耐冇用bank
應該攞poke miles定battle points好？

繼續儲唔好咩

btw miles

早起

又講

早起都未有5v

太經典 , 好難諗唔起

我知你地笑乜

大亂打係咪71隻人+3隻mii?

拎哂了

拎晒應該有記念日出

好快咁禁a跳走左

我唔知

你好似唔係度
咁等當事人咁出黎同你講

係咪同收息有關

哇屌版版都講Pokemon
嚇死我

唔知咩事不過feel到有好笑嘢

外人我都知咩事

認真問,D里數有乜春用

好似係某蛇拎晒某飛啲遊戲點數做飛行里數

想請教一下，今集無左努力值，咁我用神奇糖果升到隻野100LV, 佢嘅能力值係咪會同我經捉怪打人黎升到100LV嘅能力值完全一樣？
係咁嘅話理論上我可以用神奇糖升爆一隻6V寵，然後再餵爆佢自身糖果200粒黎達至完美（當然岩性格），係咪咁？

總之6v 100lv就最勁！！！

邊到黎咁多升級糖 ？

唔好問啦

點解

發覺自己隻moon版仲有set球果球未用

球果球咩黎

love波果堆，金銀版要拎果實去換，所以又叫球果球

哦, 但唔明玩球種係玩乜
每種球種生一隻?
但咁樣要5V對項, 岩性格, 岩特性好難者

捉之前諗定隻嘢用咩波啫

都係揀隻最襯既黎生姐
其他就得儲字

收集向hardcore

儲球種最多咪儲夢特
要用先生到啱v性格

佢哋係全球種夢特四遺架

終於生到5v膽量袋獸
+速定+攻好

你唔係鎖左性格先生v架咩
各一啦

一隻HA一隻AS

先鎖左+攻，生左5v夢特，然後覺得打鬼好啲
又生到有+速-特，鎖住佢再生到有5v既膽量

而家+速5v膽量一隻
+攻5v精神力3隻

放工再決定生唔生埋+攻既膽量5v

已有，不過兩隻唔同特性

btw，捉夢特袋獸好曬時間
1%遇到，連鎖佢又唔鐘意搵人幫拖，搵人果陣又成條毒撚咁無人幫
搞左成個幾兩個鐘

冇鎖性格

無得同步？

輕鬆啦，都未去到好壞星咁煩

Pc拎野無得同步

配佈冇得同步

我好似搞左住隻夢特ub波，但唔知放左去邊

9成花瓶

Sl抽咪得

我就唔信超能貓有圓柑球你唔會捉齊7種用

好主意

btw，個code係上pgl拎？

今次又要用連超能貓都學得識嘅唔知乜嘢去刷隻0攻醒火modest & timid lele

我就想刷隻物理lele黎玩

可以點玩

思念頭鎚怯怯怯

加埋速專

小弟LE版 爭幾隻可以齊圖鑑 有無清可以幫幫手

佢都唔識

速專神通力咪算

返曬工邊個幫你

係喎

得20%, 唔係話唔玩博運氣
同埋有咩方法BOOST到飛機天恩空氣斬個畏縮效果

咁岩Dayoff 爭隻爛泥怪 岩岩上網有條友勁好 我拎鬼斯通出黎 佢拎耿鬼 我拎豪力佢拎怪力

麻左佢 加道具
想郁都難

FF訓醒未？訓醒未FF?

利伸：好眼訓

豪llm

加道具

大力 唔好屌

用家問題
衛藍用就一定淆

for fun既野唔通拎去認真打比賽用咩

王者之證+10%
Total 70%
麻痺25%

60% 已經好夠
速專算啦 快過人先怯到架嘛

邊係咁計

全部係用乘法去計

80%先啱？

咁王者之證天恩空氣切係點計

速專意思係咪即係性格同努力都加爆速
我都係咁配, 技就魔法閃耀, 空氣斬, 哈欠, 電磁波,
哈欠係咪轉其他好啲

速專係道具黎
速度*1.5
但只可出一招

性格 努力都爆速叫極速
努力爆速 性格唔減速叫準速

原來係咁

通常都係
不過我有用過主加攻同耐久，剩係點少少速再配速專去填補速度

我有隻HS 剩飯 電磁波

Conditional probability 嚟，剩係加或乘都係錯

airslash30%
天恩x2 60%
=唔會怯機率有40%
王證減10%, 即係多4%機率怯
overall 64%

係既 總之就落王證個效益不大

FF=0

天恩唔係*埋王證？
如果麻痺埋 幾多%郁到？

我都好少落王證 多數果/剩飯

應該都係計IN CASE 天恩空氣斬同王冠都發動唔到果36%, 即係0.36*0.25+0.64, 73%左右
有錯請指正

唔係
依個咪分開計 先計64%怯再25%麻 ummm
大約70啦總之

唔好諗咁多
50%郁到50%郁唔到

搞咁多野比人出招先都係晒氣
結論 速專效益大啲

啱

小火想出題可以參考下我地個post

你同我兩個咪又係有得睇無得玩

上左神枱係咁

對親飛機天恩airslash都被屈到喊

啦 你去得黎就答唔到題目啦
咁不如咁啦
以後你話比我知 個答案係乜
到時我再分禮物比你

咁到時 你嘅錢姐係我嘅姐 我嘅錢姐係你嘅錢
咁我地就發達啦

邊個話架！

多事

蝶蝶code派左未，點解我上pgl無既

你咪又係學BBG放飛機

問咗蕉蕉借隊 23號等我黎掃場

啱啱有出咗篇更新, 但唔知點解又del咗

未派就得啦
驚柒左拎唔到

pornhub既比卡超porn係咪呢啲

有冇地址
我23號可以參加
想知家下去到moon series未？

見到user name

想問有冇人幫手補圖鑑 差幾隻

usum?

比卡超板

自己睇playpokemonhk 啦

咪照玩,不過冇公仔比

呢隻真係咁勁,T0?

T0神角

垃圾萬歲

有空球果就比我啦
最多我1:5 比你

仲有邊幾隻係T0?
有無表睇

今晚返屋企集合曬佢先

我用開果3隻有兩隻係C

Yoshi Link?

我玩開果個已經係S
想練果個係A

Young link
Little mac

Little mac is shit

好玩嘛

呢啲表通常幾個version

有code了

星期日想去玩下
HP BAR可唔可以幫我升下寵

唔知你叫緊邊個

星期日有咩玩

VGC 真人大亂鬥

駛唔駛CAP圖幫你回復記憶？

有人用咗我user name去講嘢

香港Pokemon官方電玩季中賽事(日制)(Midseason Showdown, Sun Series)！
累計成績優異的玩家，更有機會代表香港出戰2019年8月份的2019年寵物小精靈世界錦標賽！
在新設的計分賽制下，季中賽(Midseason Showdown)將會分成3個季度，而每個季度均會計算玩家最高分的2場比賽！就算錯失了1場，只要在之後的比賽補回錯失的場數，就可以取得取回分數的機會！對比起地區賽 ( Regional Championship )，季中賽 ( Midseason Showdown )的規模相對較少但給予玩家機會去取得更多的冠軍點數 ( Championship Points )，而且也是個機會去測驗自己的實力和為大型比賽進行準備。本賽事歡迎所有玩家參與。

日期：2018 年 12 月 23日 (星期日)
地點：
觀塘道404號時運工業大廈3樓C室 Beehive Esports Club & Party (觀塘地鐵站A2出口 沿觀塘道行3分鐘即達)
報名時間(Registration time)：12:30-13:05 (官方賽事，逾時不候)
參賽登記費(Entry Fee)：$80
參賽人數上限(Maximum number of players)：暫定32人
參賽獎(Entry Prize)：日版及美版Pokémon遊戲卡各一包和飲品一包 (1 JP & 1 US Pokemon Booster Pack and a drink)

比賽當天報到前，必須自行列印及填寫下表，申報所有出戰精靈資料(中/英/日), 方可參賽
Pokemon VG2019 隊伍登錄表 TEAM LIST (WORD FILE)

Pokemon VG2019 隊伍登錄表 TEAM LIST (PDF FILE)

預定初賽開始時間：13:10
預定決賽比賽時間：19:00

比賽賽制：ダブルバトル Double Battle (2019 World Championships Rules)
請各位玩家預先在「圓慶廣場」中，選取「對戰」＞「下載賽規」＞「2019 World Championships Rules」

比賽流程：
– 分初賽 (瑞士制) 和決賽(淘汰制)，會視乎當日參賽人數於對戰場數上作出調整。
– 決賽(淘汰制)的選手，將會是初賽 (瑞士制)成績最好的首8位玩家(視乎人數而定)。
– 參加者必須按工作人員指示在每場對戰開始前就坐，確認對手及進入連線狀態。
– 當確認所有參賽者已經進入連線狀態，工作人員會宣佈正式比賽開始，並開始計時，參賽雙方方可進入選擇出戰精靈畫面並於時限內完成對戰。若提早進入，請通知裁判，並重新連線。

比80蚊去比人sm，不了

有 獎品 環節 獎品價值遠超80蚊架

果兩包卡？

卡只係參賽獎
仲會有 有獎問答環節 送好多野

其他巴打黎到就去下 唔打去睇撐下場都好
塞爆人地個場

可以同真人FF握手

送球種夢特 ？

純FF，應該係周邊 ？

咁上下既野啦 次次唔同 要問搞手

聽聞今次既特別限定獎係ptff一個

只限學生妹player
哎呀我唔記得左香港冇學生妹player tim

訓醒未

應該到當日都訓唔醒

唔好成日開黃腔

周邊拎返屋企無位擺

我真人唔係咁
會收儉下

_狂_

n年前既學生妹？

唔著校服唔算

放假邊有人會著

信使狗

蘿蔔頭星期日黎唔黎

@HP
幫我生一隻Mienshao要inner

黎邊

當日可以親身見到男神FF同簫巴
仲有可能見到幾位現充巴打
連cd rom的我都被吸引到上水，你地唔係唔黎唔黎吖嘛

原來蝶蝶一招超系物理技都冇

根本經驗 第一次去就中大獎嘅機會率大於100%.

我就係成功嘅例子

中文啦懶google

@衛藍

幫我生隻威嚇火貓

所以咪問你點玩

放棄 刷返modest算

今個禮拜唔得

師父鼬 コジョンド Mienshao

除左張相外未見過你本人

原來無草Z嘅紙劍真係無咩威脅

種族值高但技細力 範圍又窄
不過我都仲係好鍾意用

屋企細無位擺啦

肥毒撚猜冇咩值得見

今年隻鏡餅買左啦

你話嗰張世紀合照？

Pass

咩鏡餅

Btw 星期日係BO1定BO3

係個張姐

夢特please

BO3呀 打到世界末日

伊貝都pass

屌哂你地

港女

求圖

正呀

I love BO3

染巴i love you

對眼比人打左2槌

今年3隻

冇貝殼怪都企到

唔怪得感覺怪怪地

好正喎

想食

呆形蜈蚣

如果我del save 重玩，有冇話玩到咩階段先比上bank 攞寵

終於明白BBG點解成日贏錢

好似一開始就得，佢直接送D寵落電腦度

啱啱先發現今日自己著紅色底褲
唔怪得咁旺

應該都係攞完主角之後，去到pc拎就得

內傷贏咗2500萬未

賺咗舊幾水蕭巴叫我割禾青走咗luuu

本來跟住個土豪買相反就狂賺
之後條友發覺我一直陰鳩佢就走咗
跟住黎咗個疑似馬拉呀叔
屌比佢陰返轉頭 最後輸咗3局就閃了

去盡無悔

墨魚幾時出左新場

斃少爺

出咗好耐

舊幾aud坐半日
不如去返下工賺錢好了

賺錢咪又係大陸狗小圈子逼你去洗碗

只係用依家個心態黎諗姐
以前返到狗咁先得幾蚊
屌不如去推推佢贏贏輸就輸

我坐唔夠廿分鐘就由廿蚊變百五蚊

都未過港紙一千
繼續啦
澳門一局都五舊啦

我買左粒波，唔知行幾多步就有機會派，我唔係成日帶出街，宜家差唔多70粒

not愚人節？

正到暈

我覺得成件事好膠

就咁睇我估同平時Vtuberコラボ做的嘢差唔多
未必有好嚴謹的設定同故事

慘
除咗最右手邊果個我竟然全部都識

冇帶過出街,唔怪得知冇

奇跡交換換左佢番黎
應該係hack?

有咩問題

呢隻唔係配信？？

老任HK幾時做過初訓家

呢個？？

你諗下會唔會一人傳走幻獸

我估呢個德國人應該成日咁bug呢隻野比人
見一個youtuber都收過

好似奇交不能，你唔驚可以試下，我之前出過隻係唔比我傳

即係奇交收完就唔可以再交番出去？

話我隻野唔交換得

係喎
咁即係呢啲用黎上網玩就中伏

傳上bank都

係呀 唔好用呀
收到我聽啲師兄講會block左你隻game！
我都已經解放哂啦，你呢？

Go back to ur country

ok

Where re u from
Hong Kong
Oh fking china chink

要不是我們香港人
你們早就

Hong Kong is not China man
u guya always say this

香港自古以來也是我國的
你在說啥！！！

Shocking all 800m residents

贏夠未 真係走左？

孔子曰 贏夠就好走啦

千幾蚊又唔係多
比我就推埋佢
不過有賺都ok

你幾時改咗名做RICH？

去到某個場合適當嘅心態調整好重要

岩 千幾隨時變萬幾
就住的話一世發唔到達

反正都只係贏返黎嘅
輸左一啲都唔心痛
輸嘅只係本金

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

食蕉，糕有開露莉莉生

閃*

藍ching風光
藍ching精彩
藍ching偏偏感覺失敗

絕大部份幻獸都換唔走，原因係ribbon
正常情况冇ribbon又換得走嘅應該係野生捉，冇幾多隻，不過換返嚟你就要諗啲人會唔會咁隨便
收返嚟係紅波又冇ribbon嘅多數係改獸(應該冇例外？)

無玩

Exception Case

我隱約記得有呢類case(利申我有)
不過剩係幻獸嚟講應該冇？

好複雜 新人表示唔明

一般配佈紅波既幻獸/部分神獸&部分一般寵係唔可以GTS, 原因係因為佢有特別既緞帶(ribbon), 但有一少部分係例外, 例如上面D LINK既鯉魚王同基拉祈(可以用佢既OT, TID同緞帶認佢係咩配佈), 所以GTS親既紅波寵9成半係改既

又撞到同一條友
又係基拉祈，不過今次唔係色違

有時睇條友個名 上網search下都知真假

奇交邊會睇名
mon都唔會望住，邊做其他野邊換架啦

睇寵ID

高風險性行為 都係留意下好

有時真係難分真與假，新仔奇交都係想開下圖鑑者
奇交咁被動冇理由ban
如果奶左野有冇得上訴

聽以前啲老屎忽講
換到啲修改寵有機會壞save
所以要寵嘅不如問下我地post啲人
風險較低

真係唔會特登睇
換完返黎覺得有可疑的直接放生算

即係咁
如果你自己儲圖鑑呢 又唔會出咩事既 最多上唔到bank
但拎去同人打 萬一出左bugs 搞到對面都死save 就大家都無謂
真假的確難分 但秉持世間冇咁大棵芥蘭隨街跳既原則 大概都估到既

連岩崩都可以出賣
CT我也是無壞

我覺得球種蛋餘奇交返黎都正路既

我自己都係拎啲5v錯項/4v UB波去奇交，換到好球種返黎我又開心，人地收到ub波4v未有既應該都會開心

但有時換到100lv 6v有埋病毒既神獸甚至幻獸返黎，仲要閃既，欣賞完就好放生

有時普通6v既寵，都要小心啲唔好貪做種馬

講起好似有把6V鬼劍

我最盡信5v

刷完閃一車車6v送出去

咁我都有6v淨係到
但未刷到閃
仲要囡為主

夢球鬼劍

心波煩豹

有冇人報奧運義工

吾式廣日文

日本?

識講英文咪得

佢唔洗一定識日文
反而重點係培訓
出年就有培訓
係咁來回洗費都好甘

做得都預咗要短期喺日本逗留用盡果90日
有錢先好諗

I engalish bed

你係阿蛇嚟，學好d英文做榜樣俾學生睇啦

不如教佢地vgc算啦

原來光同妮雅都有命魂
睇黎dlc唔會有xb2的可操作角色了

前後D日子散開哂都唔會一次用哂90日

mii fighter

雷克斯都算
女的真係慘不忍睹

有名有地位用改獸都無事

岩岩先整到可以用MACBOOK玩超能貓都識用既
準備重生

Exx tool

有冇巴打有fast ball夢六尾

FF未齊球種

我乜鳩球種都冇
都係等伸手

但又對d寵有要求 冇球種既寵我係唔會用既
玩死自己

我都無幾多隻

超能貓既強逼症系列：
1.個箱精靈要跟no.順序排好
2.冇合適球種絕對唔用(除非天生冇 例sm御三家,鬼蟬)
3.伊貝、沙奈朵、瑪利露麗、怪力等要用雌性
4.所以寵一係50Lv一係100Lv

USUM既神獸，係咪得究極窿既先出到閃

日月神lock左

2隻封面, Necrozma, 4隻島神, 其餘所有精靈都可以刷閃

1我都排左

究竟有冇女仔玩 對戰形 rpg game (例如：Pokemon)係勁過男仔？

COMPLETE FORM既Z龍都可以閃？

Gen6 7一齊定分開排？

隻Z都lock左

一齊排 咩叫分開排？

Oh ,really?

Gen6五角標同Gen7十字標pokemon

gen7我放左set係US入面，拎全國圖鑑之後up上bank唔知點擺好

拎完閃符i mean

堆埋左一齊
不過主要係五角標大部分都過左Lv50+冇球種
個d就上晒bank(有大約15箱)

提提mimikyu code仲有1日多啲過期

睇唔到風眼

我咁啱有個親戚影到

你uncle又去邊

人地係uncle睇到

還返部機俾人啦
(我好似識部機既主人,你俾部機我,等我再問下係咪佢既)

利申: 我識個Teddy有玩開3DS隻POKEMON GAME

1999

簡單D講,總知你俾部機連GAME我先啦

佢又想換走晒你啲飛行里數

胃籃教主清算飛字輩

今次簡單D,我直接搬哂D寵入哂BANK算

再成部機既DATA去另一部新機

( Show Blocked User - 衛藍 )

最近roy蛇好似嚴重咗

Hey!! 放假啦!! Hey!! 放假啦!!

Hey!! 放假啦喂!!

世賽像太悶 聚滿火貓 FakeOut
世賽像有病 充滿Intimidate
我要像土雲 學會岩崩 速專
怯到全抛腦後

咁樣啱音啲

你係蔡一峰?

你係蔡一樂

FF係Mo志Wai

#44有無人估到係乜人?

講下姐你又信

FF你隔離比某屆冠軍串WOR

加埋峰哥,我地開個組合叫大針蜂好唔好?

黃金右腳 黃金右腳 黃金右腳

如果以前係冠軍,而而家仲有打PKM(假如佢而家無落場既話)

我又真係想同佢打場WOR

因為當年除左而家仲有打既人,有D以前拎冠軍既人,我應該無贏,什至打過

其實香港係邊年開始有比賽打

少林功夫鼬好野,真好野

應該係VGC15,即蕭巴個堆VGC元老出道打官賽個期

儲力X神好勁 無得頂

15係咪姐係xy全圖鑑走s神

好似係,我VGC15下半季去打都係

睇黎USUMLPLE真係已經明存實亡

有一個月貨仔已經好過預期啦

15之前既vgc係點

VGC14囉

好似無A神無MEGA

同埋我講既野冇錯喎 五歲細路去參賽真係拎到冠軍 (染巴點樣嘔d獎品出黎)

係咪都有咁多人玩？香港有冇搞

諗起上年個細路輸晒6場都拎到冠軍

我生不逢時

VGC15好似先有而家亞太賽區咁既資格賽制度

香港應該當年無VGC14官方賽

i see
咁原來我地已經係開國元老級
我已經醒唔起第一次點解去補習社

未去過補習社

補習性先正 成班巴打自己霸一間房黎打機

咁係咪姐係小圈子

砍掉重練啦

不過我我覺得香港就算VGC有JUNIOR/SENIOR(唔計香港個打過3次WCS個個PLAYER ESXXXXX),其實佢地都唔太好玩
因為SENIOR/JUNIOR太少人,變左要打MASTER既人,仲要成日輸,
對佢地發展(可以對同齡人既經驗,勝利/成功感)都唔太好

HEHEHEHEHEHEHE

咁又係喎 俾人輾壓連輸五六場再頒個獎俾你 都唔係好受

不過 ESXXXXX係另計既,因為係SENIOR都已經打到贏唔少MASTER

4P

乜嘢4P先

港版頭D拓海: 無車大亂鬥啊

一定係splatoon啦

棄驚太耐完全唔記得點玩鳥

咁要玩返下啦

想問下美錄坦係switch 入面點先會進化 升到65 都未進

起糕進完先傳

即係switch 入面升黎無用

仲有冇人玩 usum

大家玩左幾多個鐘爆機

廿個鐘
收起
入櫃
封塵

有

我我我

不過而家玩緊心金整球種

又一隻
仲要一定送進化石

VC邊撚到改到英文名,快撚D放走佢啦
最多收埋粒石

歐美都有vc架

係bor

仲未打第五場館

垃圾日

果日唔會爆ser

大家係咪星期日出觀塘

捉閃

我係呀

4-5點先過到黎唔會好遲啊可

打到夜晚9 10點

你就垃圾

我出 本本

依隻正常喎
我至少有40幾隻

Btw 胡你老母地

正常但唔合理

有咩唔合理
金銀複製bug量產唔難

金銀vc唔係買game送code比你係usum入咩？
vc入面有得捉？

仲有水晶版

水晶無修複個bugs？

水晶版傳去金銀複製

畫公仔唔洗畫出腸掛

無突破到盲腸

已經回歸左大自然啦

【2020新卒】最速選考「でんこうせっか採用」スタート！

通常の募集よりも少し早いこの時期に、
ゲームフリークの選考に挑戦してみませんか？

応募期間：2018年12月20日～2019年2月14日
募集職種：プログラマ、グラフィックデザイナー、プランナー
新卒採用特設ページ：

日本人連請人都打咁大篇野

邊似得香港
一味要求人有咩料
又唔講自己公司咩料

I love pokemon

香港比丁屎咁多人工請個十項全能既人番黎

Pokemon! Oh, you're my best friend
In a world we must defend

Live inside the ball all is life

@HP

染巴
想問星期日比用色違LELE架可

Yahoo!知恵袋公式アカウント「ポケモン ピカ・ブイサポート」が開設。“お子様，親御様，シニア”の安心プレイを支える

日Yahoo好似冇知膠

比

怕好似之前KOKO咁某D地方唔比用

不歸路黎
祝你成功稱霸全球種

無可能儲得齊

都係過下心引咁

諗起要飛黎飛去收球果
然後比呀伯整波
改時間 重入game

成個過程要成10分鐘
然後要係咁loop

[集思廣益] 點玩好

同佢講你係布村做生意，同幫啊爸係個邊有幾個單位收租咁

我鐘意租依度阿
因為依度空氣好 又夠靜
對住個海四圍望阿無得頂
最緊要阿 最緊要阿 最緊要阿
係你嘅

之前有個做廣告推廣策劃既女朋友，不過始終要成日港澳兩邊飛，所以散左，之後呢兩年都係單身

Roy蛇有無考慮過教埋中文科

成日寫錯／同音字，不了

不過可以負責校園電視台／話劇組

roy 蛇搞應該幾搞笑

所以佢叫左你買邊隻股未？

其實未正式做時，以前有做過呢Ｄ組既助手

3721 7086 9527

聽聞有間係主力做運動用品既公司（招牌貨係白飯魚）

白飯魚入面 係真係有白飯魚啊

一物幾用，入面Ｄ白飯魚拎黎送潮早粥聽聞好正

又錯字

唔係chat room呀 係trick room
根據皇家唔知乜嘢嘅正確讀法係讀Trick room

戚汪

#994